豬閪伯信你繼續比人落廣告啦

幾百蚊鑽百
百幾蚊2TB HHD
5cm^2但20000電容量

你搵咁多黑心錢，小心生仔無屎忽

鑽石